我知會比人負皮，但我都要講出黎

政府點欺壓你，你為民請命，所以企出黎，自然有人support你。
警察欺壓你，你被打被虐，自然有人企出黎救你，幫你申冤。

呢兩日搞税局入境處，需要服務的市民，
何嘗唔係被現場人士欺壓。

搞警察我都明，搞需要服務既人士，點解會變左欺壓番轉頭個批人

be water, not be stupid